房用soundbar好唔好？

如果係房用jbl bar studio夠唔夠用？

插mon